+++
date = '2022-03-21'
slug = 'eece1313a23e4e12ac4ca6bdacb440c2'
tags = ['twitter']
title = 'Queremos que haya modalidad de clases mixtas en las universidades'
+++
Queremos que haya modalidad de clases mixtas en las universidades de todo el país @jaimeperczyk @EducacionAR - Sign the Petition! https://t.co/X4H5zOeufl via @ChangeorgAR
